有冇人食開酵素？

而家食緊Tremella dx
食左幾日 朝朝早都會因為肚痛而起身去廁所
柯啲屎又黑又爛
想知其他人食酵素係點

我都係食呢隻 日日5點肚痛醒...都唔知係咪正常...瘦又冇瘦到 日日痾 點解啲人話食完瘦好多
（食左一盒停左...日日痛醒太攰）

我覺得如果淨係食佢要瘦就一定唔得嫁啦
想瘦真係做運動啦
我旨在搵佢排宿便
你冇食酵素嗰陣排便正唔正常 一日去唔去到一次廁所？

我都有食呢隻
真喺好辛苦 日日都柯
柯到個肚好痛
連續柯
痛到做唔到日常嘢
好後悔買左 我食左半盒投降
癡線 睇ig d賣家cap圖對話
我理解唔到d人點解會重複買咁多盒
究竟真定假
我強烈建議大家唔好買
真喺好辛苦
我食返萬寧買果d藥丸
溫和好多

其他牌子有冇邊隻推介
因為我真係唔想朝朝早都肚痛痛醒 番番下工又要衝去廁所

依家冇食幾日痾一次～開始做緊運動啦

Ig啲人買成十盒咁樣..其實佢地係咪冇肚痛？ 零晨個肚又痛又眼訓 佢隻痛又搞到你忍唔到屎要即刻走去痾 一路行一路放屁 屌 痛醒痾完就番工真係攞我命

仲會有人係ig買野...

仲要而家咁鬼涷 放假想呢多陣喺被竇？
又夠鐘起身去廁所
呢盒野實在太影響日常生活

同埋我去廁所去到屎忽就爛

我喺門市買嘅

屙屎能力（喪失）

食左差唔多兩星期
我陣還好
通常夜晚十點幾食
朝早七至九點就會痾
都係爛屎多
但又唔算好肚痛
好輕微搞肚既感覺 所以又冇話好唔方便
但個肚真係瘦左
輕就只係輕左0.6kg

同埋我自己冇試過痛醒
可能人夾人？
我睇個食法 朝早唔方便痾可以晏晝食 不過我未試過

我之前係晏晝五點食凌晨5-6點痛到起身痾

我想問你地係食到第幾日先唔痛？
我食到第三日但係仲會痛醒
而家痾嗰啲係好似肚痾咁 唔係平時正常嘅嗰啲

Day1 好L肚痛 發冷 好辛苦
一日痾左四次 最後個次係屎水 感覺成個人抽乾左
不過個肚真係細左一圈

而家仲有冇食？

Day2 一樣肚痛 但就冇day1咁勁
啲便便都係又黑又臭 夾雜住少少水
今日其實一醒就肚痛 不過我又訓返
上網睇原來要飲好多水 補充返脫水咁

好奇一問 便便黑黑臭臭係咪就係宿便？

推

新版 花花盒果個封面 冇咁肚痛

我係ig shop買 日日有屎屙+唔痛
好飲

有興趣趣私底下介紹你點話

我食新版個隻都係勁肚痛